我 正 式 宣 布 ！今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

如題 同我瘋狂洗出去 我地要攞光環 贏輿論

推

十

次

1呀

2呀

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

平時黑警連路人都打 我點知佢係遊客定示威者 香港人緊係要保護遊客！

3

4呀

5 同我一人講一次

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

我 正 式 宣 布 ！今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

同我講一次 ：今晚黑警想上前毆打路過女遊客，示威者勇武拯救

推到真係有人同我講

冇錯、咁撚正氣做乜

推上去好冇？

幫我手唔該...

幫幫手

出文宣，撐前絲